## Sa se implementeze functia withdraw ce accepta doi parametri:
- ### balance - reprezinta balanta contului curent
- ### amount - reprezinta suma pe care dorim sa o extragem din cont
## Functia trebuie sa respecte urmatoarele cerinte:
- ### La apelul functiei withdraw se va extrage din balanta suma dorita (Exemplu: In urma apelului withdraw(2000, 1000), balanta va avea valoarea 1000)
- ### Daca balanta este negativa si se incearca efectuarea unei tranzactii se va aplica o penalizare de 10% asupra balantei, fara a efectua tranzactia (Exemplu: pentru o balanta de -1000, la incercarea efectuarii unei tranzactii balanta va avea valoarea de -1100).
- ### Daca suma pe care dorim sa o extragem este negativa, se va efectua operatia de  depunere. (pentru o balanta de 1000, la apelul functiei cu un amount de -200, vom obtine balanta cu valoarae 1200)
- ### Daca suma dorita este mai mare decat valoarea balantei, nu se va efectua nicio operatie
- ### Daca se va efectua operatia de withdraw cu amount 0, se va aplica o penalizare de 5% asupra balantei
	 